廢老不死 疫症不止

跪求林鄭大老爺下旨所有六十歲以上廢老不得離家

死多啲唔戴口罩廢老

直頭鎖死哂佢地收哂皮先好出嚟

你真係戇撚鳩. 咁怕死咪撚出街

Hi 廢老

送哂番支那醫算啦
反正支那都受控
話哂都血濃於水
無理由唔返祖國醫

今次真係幫民建聯震倉

Die

見一隻廢老鎖一隻😭

應該直接捉去人道毀滅

Yes

快撚d死啦

死廢老

廢老屌你老母

應該唔比60歲以上批人戴口罩先岩
死曬咪一了百了

時代更替啫

未死夠呀仆街